Разработать Web-приложение, посредством которого пользователь будет осуществлять загрузку изображений на сервер. Приложение должно состоять из двух страниц. На первой странице представить таблицу с данным о имеющихся изображениях: № п/п, имя файла с расширением, директорий расположения на сервере, размер файла и дата добавления. При визуализации данных предусмотреть постраничное их разбиение. Предоставить возможность пользователю сортировать данные таблицы по полю «дата добавления» в порядке возрастания/убывания. Для изображений, загруженных в течение последнего часа, использовать подсветку, отличную от остальных строк. При наведении указателя мыши на ячейку с именем файла, показать соответствующее ему изображение во всплывающем окне фиксированного размера. Над таблицей предусмотреть элемент управления для перехода на страницу для загрузки изображений. На странице для загрузки изображений разместить: 
* элемент управления для передачи изображения на сервер;
* 	грид, содержащий превью, загруженных в текущей сессии изображений;
* 	контейнер, в котором будет показываться изображение в оригинальном размере при наведении курсором на элемент превью в гриде. 
Требования к приложению:
•	Загрузка изображений должна выполняться асинхронно;
•	Допускается выбор нескольких изображений для загрузки (в контейнере показывать последний файл из списка загрузки);
•	Предусмотреть визуализацию состояния операции загрузки;
•	Изображения хранить в файловой системе на сервере;
•	Установить ограничения для загружаемых файлов, выводить соответствующее уведомление пользователю;
•	Предусмотреть возможность изменения директории для загрузки изображений без повторной публикации приложения;
•	Информацию о загрузке изображений хранить в базе данных;
•	Наличие удобного и красивого интерфейса.
Требования к разработке:
•	программный код на ЯПВУ С# (версионность не имеет значения);
•	технология разработки ASP.NET MVC (WEP API);
•	в качестве источника данных использовать СУБД MS SQL SERVER Express;
•	верстка страниц: соответствие стандартам W3C;
•	стилистика страниц: CSS3;
•	поддерживаемые браузеры: Firefox, Chrome, IE (старше 9).